【慎入】【細條到睇唔撚到】係支那蝗大劣人係電車眾目睽睽屙尿

癡線
係咪尿液播毒？

WOW! OLD NEWS IS SO 唔識串